噚日喺連登睇咗一個關於學好英文嘅post，啟發咗我

發現自己英文再差落去真係唔得

下個月考巴打你都未溫

Wowxx123
留名 英文9588想講多啲

Tg: Wowxx123